我廢青左幾年你先比得$4000，當我乞衣呀

屌你波叔 咁我典開飯呀

4萬啦最少

為咗四千蚊你做唔做乞衣